［#Eye4HK Campaign］首日情報：Fox News、中外KOL、各界名人現已參與！我地仲有好大距離！！

Post 1:
Post 2:
Post 3:

大家好，我地係 Eye For Hong Kong Campaign #Eye4HK

活動開始第一日，已經有各界名人及網友響應，在Twitter上迴響不俗，我地更得到 Fox News 同 Euronews 嘅報導！

立場新聞昨日報導：

今日蘋果新聞報導：

The Stateman:

民間記者會嘅報導：

太多未能盡錄，將陸續更新！

現時IG #Eye4HK Tags 已經有約 一萬六千八百張相，我地謹此多謝各位朋友嘅踴躍支持！

我地陸續會於 #Eye4HK Campaign 官方 Instagram

及官方 Twitter

集合各界支持的名人相片/ 圖片以答謝各位，請大家立刻Follow and Subscribe，密切留意最新消息！

接下層

你以為我們只想出此帖答謝各位，取得階段性勝利？
非也！
其實呢個係鬧人嘅Post，因為我地整個行動與目標仍有一大段距離！！！

1. 大家貼咗圖，無Tag至少5位朋友，特別係外國朋友！

無標註，單靠自願參與，係唔夠㗎！
只有大家標註朋友參與，這個活動先可以一傳十，十傳百咁延續落去；未參與/參與後但無標註的朋友，煩請大家跟以下格式Retag 朋友：

中文版

Eye4HK campaign 是一個類似冰桶挑戰的活動，透過社交平台，令香港的現況受到全球關注。

1. 拍攝一張遮蓋右眼的相片
2. 上載到各大社交平台
3. 再標註最少三位好友
4. 加上以下hashtag

#EyeforHK
#Eye4HK
#NoPoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK

簡介：

發起人——韓國藝人金義聖用手掩右眼自拍，然後上載於Instagram(@lunatheboy)，以示支持右眼遭警察射爆的女子及香港民主抗爭。此手勢簡明扼要，明確反映警察對手無寸鐵的示威者施予不對等暴力，與謀殺香港市民無疑，政權不解決問題卻解決提出問題者，縱容警隊濫用暴力製造白色恐怖噤聲，港人已失去人身安全保障及免於恐懼的自由。

English version

To show your support to Hong Kong, please join the “Eye for HongKong Campaign”:

1. Take a selfie with your right eye covered.
2. Upload the photo to Facebook/Instagram/Twitter/Reddit
3. Tag at least 4 of your friends to take part in this challenge in the next 24 hours
@ @ @ @
4. Add the following hashtag:

#EyeforHK
#Eye4HK
#NoPoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK

2. 假相問題
有朋友出於好意，貼咗不同名人用手掩眼照片，冤枉他人參與呢個活動，令事情變得兒戲/過份娛樂化，甚至連已故的Michael Jackson亦「被參與」

將心比己，假如你係呢啲人ji嘅粉絲，你會認同嗎？
外國人見到，會認為我們連基本尊重都欠奉，散佈假消息
我地實在唔願意見到運動變質，被反咬一口釀成公關災難。

3. 大家唔好再講好危險！

和和氣氣 QnA：

問: 用同一個標註，十分危險，會被人面識別?
答: 如果運動至今你仍未發佈過任何相關資訊，我會懷疑你並非站在香港人一方。事實上，所有網絡平台都有收集數據。你所有個人資料，早在製作身份證時全數存於政府的數據庫中。所以你要避免的，是抗爭時不被拍到，以免政府收集後發現你和「政府的」數據庫吻合。

問: 要設置成公開帖子嗎?
答: 並非必要，絕對可以只讓朋友見到。雖然這是全球運動，目標是連接國際朋友，讓外國的朋友們可以有渠道支持香港。但，最重要的是，標．註．外．國．朋．友! 如果你能公開帖子當然好，因為其他人可以在instagram/面書找到你的照片，證明很多同路人正在支持香港。

問: 我真的很怕，怎辦?
答: 請發揮創意，可以photoshop、 可以美圖、可以戴口罩、可以戴帽戴裝備……重點係手勢，Ok？

好多朋友只係轉載活動資訊或文宣圖片就當已完成，朋友標註又唔做。事實上，這個活動無需眾籌、無需物資，亦無需大量文宣，只需要你親身參與。我地明白很多朋友擔心安全問題，但．當前線手足在擋子彈，依家只需要你自拍一張圖，將 #Eye4HK 推上國際；咁簡單，身為香港人的你點可以唔做！！！

請各位推上熱門，Tag 曬身邊朋友！
Eye for Hong Kong 約定大家！

#Eye4HK
#EyeforHK
#NoPoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK

821 首日情報

政界

黃之鋒

楊岳橋

周庭

羅冠聰

岑子杰

譚家浚

Uffe Elbaek

譚文豪

演藝界

王喜

阮民安

王宗堯

徐天佑

平野鈴子

黃耀明

金義聖

Leo Ball

Eye4HK campaign 是一個類似冰桶挑戰的活動，透過社交平台，令香港的現況受到全球關注。

1. 拍攝一張遮蓋右眼的相片
2. 上載到各大社交平台
3. 再標註最少三位好友
4. 加上以下hashtag

#EyeforHK
#Eye4HK
#NoPoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK

簡介：

發起人——韓國藝人金義聖用手掩右眼自拍，然後上載於Instagram(@lunatheboy)，以示支持右眼遭警察射爆的女子及香港民主抗爭。此手勢簡明扼要，明確反映警察對手無寸鐵的示威者施予不對等暴力，與謀殺香港市民無疑，政權不解決問題卻解決提出問題者，縱容警隊濫用暴力製造白色恐怖噤聲，港人已失去人身安全保障及免於恐懼的自由。

English version

To show your support to Hong Kong, please join the “Eye for HongKong Campaign”:

1. Take a selfie with your right eye covered.
2. Upload the photo to Facebook/Instagram/Twitter/Reddit
3. Tag at least 4 of your friends to take part in this challenge in the next 24 hours
@ @ @ @
4. Add the following hashtag:

#EyeforHK
#Eye4HK
#NoPoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK

廣傳

推

#Eye4HK

推爆佢！

記得tag人呀

823 824 825 831

Eye4HK campaign 是一個類似冰桶挑戰的活動，透過社交平台，令香港的現況受到全球關注。

1. 拍攝一張遮蓋右眼的相片
2. 上載到各大社交平台
3. 再標註最少三位好友
4. 加上以下hashtag

#EyeforHK
#Eye4HK
#NoPoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK

簡介：

發起人——韓國藝人金義聖用手掩右眼自拍，然後上載於Instagram(@lunatheboy)，以示支持右眼遭警察射爆的女子及香港民主抗爭。此手勢簡明扼要，明確反映警察對手無寸鐵的示威者施予不對等暴力，與謀殺香港市民無疑，政權不解決問題卻解決提出問題者，縱容警隊濫用暴力製造白色恐怖噤聲，港人已失去人身安全保障及免於恐懼的自由。

English version

To show your support to Hong Kong, please join the “Eye for HongKong Campaign”:

1. Take a selfie with your right eye covered.
2. Upload the photo to Facebook/Instagram/Twitter/Reddit
3. Tag at least 4 of your friends to take part in this challenge in the next 24 hours
@ @ @ @
4. Add the following hashtag:

#EyeforHK
#Eye4HK
#NoPoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK

推！！！！！
#EyeforHK
#Eye4HK

612 721 811 824 825 831

推！

push

繼續努力推向國際

Eye4HK campaign 是一個類似冰桶挑戰的活動，透過社交平台，令香港的現況受到全球關注。

1. 拍攝一張遮蓋右眼的相片
2. 上載到各大社交平台
3. 標註最少四位好友，請他們在24小時內完成挑戰
4. 加上以下hashtag

#EyeforHK
#Eye4HK
#NoPoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK

簡介：

發起人——韓國藝人金義聖用手掩右眼自拍，然後上載於Instagram(@lunatheboy)，以示支持右眼遭警察射爆的女子及香港民主抗爭。此手勢簡明扼要，明確反映警察對手無寸鐵的示威者施予不對等暴力，與謀殺香港市民無疑，政權不解決問題卻解決提出問題者，縱容警隊濫用暴力製造白色恐怖噤聲，港人已失去人身安全保障及免於恐懼的自由。

English version

To show your support to Hong Kong, please join the “Eye for HongKong Campaign”:

1. Take a selfie with your right eye covered.
2. Upload the photo to Facebook/Instagram/Twitter/Reddit
3. Tag at least 4 of your friends to take part in this challenge in the next 24 hours
@ @ @ @
4. Add the following hashtag:

#EyeforHK
#Eye4HK
#NoPoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK

English version

To show your support to Hong Kong, please join the “Eye for HongKong Campaign”:

1. Take a selfie with your right eye covered.
2. Upload the photo to Facebook/Instagram/Twitter/Reddit
3. Tag at least 4 of your friends to take part in this challenge in the next 24 hours
@ @ @ @
4. Add the following hashtag:

#EyeforHK
#Eye4HK
#NoPoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK

Push

麻煩大家幫推

幫手簽中共係恐佈份子

推!!!

仲未夠！未到100000都未夠！

話說個tag算唔算放自己大頭任人睇

讚

大家幫手推！！

請參考我地 #2 既QNA！

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

幫幫手 開個twitter connect 下世界各地嘅人
We need their help

#eye4hk

而家即刻同我係電話SET每晩十點

大叫口號
自問記性唔好今日十點半先記得
個個都set鬧鐘就唔會唔記得喇
順手提提身邊朋友！

#eye4HK

#EyeforHK
#Eye4HK
#NoPoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK

怕出樣就上gear影
tg俾佢地

反觀香港既偽人
We won't forget
We won't forgive

一句講晒 9月1 - 2 機場見

為左義士 up張相者

加油

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

一定要推上國際
823

post完就互like啦

借位推, 提名香港抗爭者參加諾貝爾和平獎

請簽署＞收電郵＞確認簽署

感謝巴打

不過太夜開，葵芳又做緊Live，成效會差啲

推 spread開佢!

香港班偽人呢?

#EYEFORHK
#EYE4HK
#GlobeConnect

明白，巴打建議想推上熱門應該幾點開？
到時搵你繼續推

tag 咗，但真係好少人

9-6啲人返工偷懶嘅時間

唔該曬

巴打 幫忙更新一下首日情報
睇番呢個係model界又係比比鳥師妹
有大量五毛攻擊

好